臨近畢業既你 有誰共鳴

以前成日聽人講臨grad 會好迷惘
從前唔明 只係覺得佢地無目標姐
呢家終於明 就算幾有目標 都有呢種感覺
有誰共鳴？

加油

呢條友堅on9 仔